[有圖有真相]連登大胃王 食營多梗係要一次食哂五包啦

我敢相信冇一個連登仔試過

拍video 開fb live 睇住你食我就信

好耐冇食了

比你起底？
不了

無證據你倒左垃圾桶都得啦

食到底果啲一定好乾

食到腎虧

唔係個個都係食晒架咩

無其他餸

一撈完已經好乾

你老味食食下急屎
一路痾一路食

屎撈麵

得5包

5包都開post

平時食開一包廚師腸+10包營多

屌連包裝食架而家啲人 del post la

5包就叫大胃王 一包咁少 平時都要食兩三包啦

收嗲啦
無你咁on9食5個都拎上黎講姐

5包有幾多

撈到d面冇色咁

落蠔油撈先得,唔係太乾

都係覺得舊版好食d

5包就收嗲啦